新界有朱凱迪街站 咁九龍呢？

cityu有同學自發印緊傳單 聽日係九龍區派
有心嘅朋友可唔可以幫下手？？

有興趣嘅可以留個tg做contact
or
suggest下應該印邊啲好？

眾志成城

幫手推下好冇

我見九龍好似冇有組織嘅活動

推推